hk2020.vote 係咩網

同埋登記選民唔係入表申請㗎咩
呢個網咩來歷 好怕又係啲偷個人資料嘅網